水星 金星 地球 同火星!

有無人細個都係因為呢個廣告而記得行星既次序
之後就係金木水火土咁記
木星先 然後土星
然後係海天堂 掉返轉

佢話女人來自金星

好比火星跟水星相戀 有過燦爛影蹤

我條頸太多鏈好似金星

富林黨太撚熱你幫我斟冰

你今晚跳無好好睇

舞

點解地球唔叫做地星？

水星土星跟金星相戀
玩三角戀

步步高星

屌你 乜撚嘢嚟架

你係火球人定金球人？

我都想問
好似個個都識咁

我有證據地球係平

屌, 要講幾多次你先明

我個post做乜鳩

地球係平，地球係圓嘅機會係0